傷勢求 fact check

究竟係咩黎？

加慎入啦

燒親, 水泡, 但好嚴重
利申:亂估

灼傷？

幾級燒傷

睇醫生啦

二級燒傷，我無野傷
要入A&E比滾水碌到

發夢前線
你細佬應該係其他病
我班老友全部無事

似燒傷
2級就會起水泡

似過敏 生水泡

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

倒瀉滾水 起水泡